[1Q題] 點解窮撚唔食肉桂

因為肉貴 買唔起

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

高汁

10/10

0/10

從前 有十隻蝦

笑到我標屎

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

口合 口合

9/10
簡單直接，劈頭就係肉貴，唔洗估估吓，遷就到香港人嘅速食文化，題材又貼地，找不到可以挑剔的點

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為個答案咁牽強啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

樓主好高汁 已正皮

鍾意食肉桂隻企鵝入嚟未

但扣咗一分

垃圾來

幾好笑

鍾意肉桂既都係ON9

thx

而家真係肉貴

做多左